係淘寶買到伏野 點寄返上去？

如題 成日買到伏野叫我寄返去
本身用集運運落黎 咁可以用咩最平既方法退上去
聽人講寄返去仲貴過買過件 係咪真？

lm

Post 張相先啦

係 通常都由佢 除非買得好貴

想睇啲咩

成日都唔明有咩理由運落黎咁平但係寄返上去又咁貴

TAX

拎番深圳寄

LM

貴都唔緊要 問題係麻煩 順豐既又睇得好嚴 其他物流又要搵